Memoria práctica 1 Grupo 14
0.- Resumen ejecutivo.
Breve explicación del proyecto y de sus realizaciones

1.- Descripción del proyecto
¿qué es lo que queremos hacer?. Basad este punto en el proyecto que presentásteis.

2.- Descripción de los trabajos realizados
Enlace al repositorio del proyecto: Bitbucket

3.- Conclusión
